嗱！今鋪我撐香港女仔喇！

乖乖嘅好女仔你班柒頭唔識欣賞，少少肉地又笑人肥婆！係要鍾意埋啲wet妹，mk妹，塑化重裝甲ps雞！
好女仔就嫌人唔識扮靚，唔識影ps相鋪ig扼九公！
底你班綠帽仔由頭綠到入直腸啦

支持你言論

邊個po,無追開

笑撚柒死

今鋪即係邊個post?

爆笑快撚啲對住班港女臭雞打飛機啦

呢排果啲，無指定邊個post, 見到啲好女仔，唔張揚，就無人欣賞，真係唔低！

臭雞真係有樣睇

所有亞洲國家都有呢D

啲傻仔最鍾意呢啲，鍾意同人去埋同一個尿兜柯尿

臭雞

呢啲公廁去柯尿當然無問題，但你唔會拎個公廁返屋企架麻

綠? 你覺得連登仔溝到呢D女?

點解同親鬼佬行得好埋果啲asian個樣都怪怪地咁既.......

唔同你爭啦，我們都無咁本事追呢啲咁高質女，留比你享用

咁你係咪入邊？
如果你都唔係入邊
憑咩認為全部連登仔是咁的

利申：50k月薪/ 180cm/ 吳彥祖樣

呢D 女留返比鬼佬啦, over 12歲都too 9 old囉唔該

利申 失業/ 150cm/ 阿源樣

其實遇開好多香港女仔，對人OK吖
不過啲人上網偏向講唔好嗰啲

你住係邊？

好女仔都比較低調，咪少人欣賞囉。其實呢班先係寶黎

港女自動波揸住碌洋腸放落自己塊閪到

審美唔同，食淨個啲叫鬼佬食埋都冇嘥

「港女」係咁initiative

唔會同外國人爭個尿兜啦，分分鐘鬼佬喺個尿兜度屙過屎添

原來又係雞

港男鍾意呢啲

仲要俾錢埋單，辛苦搵錢俾雞洗
人地個西一早臭哂，急住埋單，買大送細，十幾手當上菜

鬼妹好撚柒

咁都有人自爆 仲要有傻仔quote

黃皮膚特別多臭雞

生得靚嘅女仔先會覺得心痛
呢啲咁低質嘅港女做鬼佬廁所真係睇都費事睇
零討論價值

拎個公廁尿兜黎奶，仲覺得好好味
一般啲好女仔，就無人追

綠都講到大條道理
而家做女人咁著數
條件差就條件差

已report左上面條ban圖柒頭

左一同右一都大6妹樣啦下wa

中間果d似ABC wor

Well, 唔會係傳說中の港女lor

你呢句野同中國嘅妓女只在台灣有異曲同工之妙

唔計 大陸妹黎

我女朋友又靚又好
佢都唔張揚所以無乜人欣賞
但咁樣我先開心 無狗公

好羨慕清

近排身邊例子令我好認同
係都鍾意成份糧貢獻wet妹 介紹好女仔佢又唔嫌人悶
正宗攞黎賤

溝女為屌閪，mk妹，wet妹易溝，又易吉，方便快捷嘛，又無手尾跟
乖乖女唔係唔好，但要花好多精神時間去溝，溝得黎我不如自己打J,而且溝完食完想甩身會有好多手尾跟

上面rip

唔使透過貶底人去證明自己嘅

第二張真係仁𠹌到

樓主係咪智障

上個post #13 咪有人爆左係借刀
你而家衝出黎係借乜9

樓上死前麻煩留個seed先，做福世人

on9仔，bam

最尾個張 黑泳衣大波咁似ig spunsuggar條女既

塑化重裝甲ps雞

例子嚟呀

唔掂喎大佬

你做到班鬼仔，你都會咁玩
不過你唔係，一世都唔會係

班女玩得，又一世都唔到你玩，
你嘅opinion就好似掃地阿嬸教李嘉誠做生意一樣，
不痛不癢，隨住你平凡嘅一生，
幾十年後準備係呢個世界上無聲地灰飛煙滅

臨死前你喺張病床上孤獨咁望住呢幾幅相，
細聲咁講

臭雞

乖乖嘅好女仔我鐘意啊，去邊撚度搵到先

好毒呀，媽咪呀我頂唔順呢啲真話

點解唔得?

你係咪最右手邊,黑色衫,冇戴口罩個個?

土生土長 香港女仔 包無性病

驅風一流

呢啲野無得恨 話黎就黎
天比你就比你

舉報左

admin請盡快處理，Post內有人貼bam圖影響討論

大家幫手舉報🙏🏻🙏🏻

其實做西方白人真係超多好處

民主自由一出世就自動有
讀書工作壓力都低
本身個文化就鼓勵表達自己，就算本身內向少少既人，點都比較outgoing d
揀女大把選擇，本地唔啱可以揀Asian（我諗以前d人都討論過唔少，同一樣野鬼佬做同亞洲男做，永遠都係鬼佬做d囡受落d)

邊度搵到先得架

用呢30幾個代表哂所有連登仔

識玩一定係倒落個閪到飲

讀梗U

少少肉地/肥婆都一樣會出軌，
個樣幾乖都一樣會出軌～

咁點解唔揀個靚d？

屌你

第二張圖企係隔離煲煙果個MORE

連登仔最鍾意就係用幾條女代表曬所有港女都係臭雞架啦

驗眼？件衫都唔同

搞清楚先，依家係批評「港女」呢個專有物種，唔是香港女仔

好女仔應該會唔洗你洗咁多錢

呢個一定

去邊度揾

專食十幾手西，貪人個西香。
熱鬧啲

咪問我啦，我都係柒頭

果啲閪真個乜撚都有

你係好女仔? 一定有人欣賞你

我都鍾意好女仔啊，對港女0好感，就算幾靚都好。反而普通樣夠善良唔拜金唔八婆嘅女仔好吸引到我
可惜我只係金鐘樣柒頭毒撚溝唔到

幾靚都咁話

歐洲國家都有呢啲架啦邊個國家冇臭雞

其實5毛同PR 分開幾多條LINE?

分化男女
分化老幼
分化台灣香港 (應該係台灣分部負責)
分化黃店負責鬥黃

正正常常點會比人拎出黎講，然後總有班柒頭出黎話港女點唔掂
香港咩都最撚差，外國既最撚好

跪低含啦 臭雞港女

臭雞港女最尾咪又要含

港女閪將開，比錢就進來

好撚樣衰

幼稚園

我撐你架樓主

連登啲仔，好多都無端端鬧人添
見得太多。
唔通我又話香港個個男人都八公？
最怕依班八公仇女撚，教壞啲學生連登仔

淨係希望細果班識獨立思考，唔好學埋部分連登仔既思維同用語，開口埋口話人係雞。

但而家係黑人至上主義
做黑人先有好處
一黑人一白人見工，黑人差啲都會請黑人

少少肉肥婆想識

一部份港男諸多要求又唔睇吓自己幾斤幾兩
港男好嘅可以好好
差嘅真係連基本溝通尊重都唔識
真係兩個極端嚟完全冇中間位

其實已經係現實出現 周街話人係雞 兜口兜面話女仔食洋腸嘅情況
但話全部女人都係雞嘅同時，即係話埋自己老母家姐細妹
都幾搞笑

Ezez

呢啲臭雞並唔係港女

香港女仔好好

好easy

？災了882線！5555850555650

大部分都好撚豬

樓主：唔知 睇唔到

又睇怪獸

好女仔???

連仔又酸

邊位？

On9少陣啦

好真實

睇到我有啲尷尬😅😅😅😅

唔請仲可以告你歧視
溝女唔受溝？歧視

支持連登太多狗公

G chi

唔明點解呢個留言咁多負皮 有講錯咩
定連登仔覺得搵件mk妹嚟屌都難

你到底有幾毒？
做好左自己未？

+1

微胖先正

個個肥婆都話自己少少肥：個個mk仔都話自己靚仔唔伏

好撚正，又好攬又好屌，又可愛，正過啲木乃伊港女多多聲